其實鬥入球數計埋歐聯入球真係唔係幾唔公平下

因為美欺又要踢少2場了

唔會唔公平
疤出局後阿朗入幾多都會唔計

未出局都唔計啦

根本唔諗住計

認真答你
足球從來都係個要入波比人多嘅遊戲
只要入得比人多就有得繼續玩落去
美斯自己入唔到波又何來唔公平？

唔係一扭N入好唔公平

踢少三場啊

巴塞冇參與既賽事其他球員入球一律作廢

小心比狗咬阿